訓唔著 點搞好

好攰但係又訓唔到

仲要比人cut線

好想訓呀

樓主抵死

唔該係咪青山
有個犯走甩左

唔含呀 走啦

青山都唔收我呀

清醒啲啦你

我就黎掉左部死人電話佢 都唔知要黎做乜